聽日去大埔把撚咩 班大埔人根本唔想你哋入去

你睇下admin都同勇武割席 仲要連撐警呢啲嘢都做得出 死咗佢好過啦

成班自私撚分明就係想要勇武幫佢哋做人肉盾牌擋催淚彈擋子彈 爭取時間返屋企

你哋自己衡量下值唔值得入去大埔
我睇到真係好嬲 希望佢哋快啲畀黑警大大巴大巴摑醒

利申：照幫其他區嘅和理非

Sources:
[多圖] 810大埔極有可能重演何式凝大量送頭事件

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

利申： 不分化 但係真係好嬲
各位手足衡量下入唔入去好
可能佢哋第時畀黑警大大巴大巴摑醒咗之後又會出咗一批勇武手足

咪分化帶風向啦仆街

撚有分化
你睇下佢點樣對我哋

善用不推post功能

1000人對住20隻狗都打唔過
就算最弱嘅港島區都唔會咁啦

上一頁

撐警成立獨立調查委員會 wo
hi

睇完貼就證明去得大埔shopping。

連個admin都同我哋割蓆同埋撐警
真心幫唔落

講咗咪撚再分化 咪撚再標題黨
否則一律當三毛處理

ching 點解我見唔到嘅

要畀佢哋食多幾粒彈先會醒
如果唔係就算有手足幫佢哋
佢哋都唔會醒

不分化

要畀人打先識醒

你睇返今日佢地見記者果到就知

sor:-)

唉屌 畀你哋屌完之後又唔係咁忍心睇住佢哋食催淚彈

最撚憎標題黨 block撚柒你

已起底, 自稱柴灣友, 曾出POST話香港係中國不可分割一部份.

大家自己查下.

記得不推文回覆.

有冇撳入個post睇

咁都算標題黨